有冇人係唔識得做表情？

我就係唔識得做表情既人
淨係識笑同奸笑
有時明明做出左一堆表情 但自己完全唔覺
又唔會知係咩樣
所以照鏡影相黎黎去去都係得個兩個表情
完全想像唔到其他自己表情個樣

做番自己啦撚樣

做乜春，
你準備去話劇casting呀？

做返自己咪就係成個木獨佬咁

見到有好多人表情都好豐富
雖然有d太過浮誇 但起碼都好過我